其實南亞人英文咁叻點解唔教英文?

反正香港人英文咁差

南亞人英語其實好差，講廣東話佢地會明 d

印度就叻,好似係

唔係喎 佢地唔係最叻非禮呀 打交咩

唔驚俾佢地強姦？